幾時有共識係大家一齊衝

成日話有共識今次唔衝得
但未試過聽到有人話共識係衝
想用共識去壓制前線會唔會太無恥

其實狗龍衝，大家一起打返去
一定嚇到佢哋瀨屎
不過就一定有血，所以大家仲未突破心理關口